[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (41)

感謝主

輕鬆贏一百

冇人開post

派我

派me

阿美利加下一隊入球

沙皮巴

我

Lm

第二場 8.5b 點睇？

阿美利加反cup la

與阿寶同路

又黎

如果國體會都輸我就

莫B gel ok?

鋼b

莫將軍返來了

不了

push c big , wait 7.5

等我日日吹奏莫將軍

硬哂了

一齊支持莫將軍好不

支持

跟

不賭系列
貓叫10.5大***
皇馬10.5細***
CF 阿美利加10.5細 **
比勒費爾德[0] ***
漢諾威2.5大***
般尼茅夫[0] *****

莫將軍是世界的真理

羅梅羅下球

cf

國民頂住

國體會 下隊入球

錯過左8.5 屎都冇得食

同阿寶單挑

國民8.5 9.5

冇入球100%

Cccccccccc

沙皮巴今晚諗住買咩

狂刷 C

柒到

12m?

Yes

輸

踢高章波咁串

Goal 2:2

CF 12m 2:2

阿寶好波

南美波開放式進攻真係好好睇

Jump

Me gun

主晉

琴晚又唔買曼聯

lin

3:2 goal!

this rubbish

11.5大

屌你地牙

雖然無買 但都想屌你老母

4.5 s

快點3:2，等我可以跳

我就唔信10.5細會輸

dllm

想睇12碼

hi

u幾時先生性

9.5細可以嗎

琴晚咪交左求靚助攻

客晉

12c + 國體然波 派100

真？

10.5似開到

國體然可以 12c不了

9.5細呀

兩黃冇紅到？

2黃都唔逐 ？

國體2黃都唔洗紅

10 5b

大家有冇dowload i-CABLE app 睇波呀？ 12月31號前 免費1個月 陣間可以睇到皇馬場波

對

國民體育紅一個冇紅

10c

兩黃唔紅 收左錢

屌

8.5 9.5

飛機果球呢

同路

紅牌呢

輕鬆10.5頂完場

2.02入多口

8.5 9.5
10.5

11.5未

10.5細不可能嗎

得返11.5 得唔得？

依家FIFA上面連79'張牌都無左

兩黃都冇紅

加時買國體會下一球/晉級

痴線

改返

冇加時

直接客晉？

比角啦屌 兩角攻呀

11c

互射 12m

快手啦屌角呀

黎多隻

客晉級機會大少少

嗚嗚 IU料又輸

FIFA: 79' 乜事都無發生
(但明明比左張黃

足協 球證 旁證 都係我既人

12c?

買左50$ 客晉 睇下係咪假波

比角呀

國體會讓左個冠軍比查比高恩斯
為左踢世冠又無埋聯賽冠軍

應該會補償番比佢

12m定要加時

屌咩 補兩分鐘差一角

直射 中出

11

FT 2:2
準備12m

有冇link

上呀

All In 國民體育會

IU料

柏斯光輝 11.5 角球大
車路士 10.5 角球大
曼聯 2/2.5 入球細
CF格蘭納達 第一隊入球
飛燕諾 10.5 角球細
羅馬 12.5 角球大
獨立隊 9.5 角球細
CF阿美利加 10.5 角球細

IU料 嗚嗚

國體會晉級

國民要贏呀

跟左皇馬Small c

12碼當然買高水

體育會贏

IU

求下佢要晉呀

不咩 客晉

支持阿寶

國！體！會！
發現覺從自己唔爆粗講心水 就好運左

我都覺 而家戒左粗口

屌你老母

咩環境

iu係雞

等中出

國體會有查比恩高斯加持 送埋呢個季軍比佢地

國體會求你晉

客

阿美利加

齊齊和諧集氣
國體會
No粗口

國體會晉級
國體會晉級
國體會晉級

國體會1.8-1.9wtff

和諧集氣國體會

好唔掂
最後200
有咩心水
聽日冇錢開飯

200國體會晉級

Cf miss

CF 第1個miss

主隊射失

On9仔 跑100咩

要入呀客

Cf:X

國體會頂住呀

咪講粗口

國體1-0

0:1

國體會入
RD 1 0:1

皇馬10.5細

星期日 2
CF 阿美利加(主) 對 國民體育會(客)
晉級隊伍
主@3.80

國體會啪啪啪

Cf再miss求佢

國體會

gg

Cf好波

Miss again
Cf

cf 2球炒

CF 第2球miss

all in 左 玩完

On9 cf

你地唔好嬲IU啦

屌 早知買大啲

Cf

Same

低質12碼

Diu

識唔識射波架 4中1

國體 第2球miss too

Rd 2 - 0:1

客miss

國體頂住呀 唔好咁快gel

阿美利加咁廢 試下5球都炒

咪gel

邊有人嬲得落IU 呀？

Cf飛機多粒

好緊張丫

CF goal

Cf goal

Home gel

國體goal

國體2-1

國體會 goal
rd 3 - 1:2

主miss多獲啦

客3球都同一個位 求主miss

Support

主

IU話夜啲仲有料

主miss啦

2-2

主真心on9 直接miss曬咪算

國體會炒未

Goal

炒你媽 主

全左下

國體全部同一隻角

客goal

邊隊晉大船

主咁勁冇理由輸12碼既

國體第4球goal

Rd 4 - 2 : 3

個個都射左邊

主miss未

國體又入

12碼好好睇

體晉啦

IU 好波

巴打
收手啦

CF 第5球 入
3:3

國體入即贏

唉 求下客炒

終於有球靚12m

國體入呀

阿美利加班人食咩大 下下勁ban

國體請入

國體會炒

米基保查！！！！！

識野

Goal!!!

國體win

客晉gel得未？

Gel行都得

Cf miss cf miss 唔該

垃圾門將

Cashed

Ok

排隊收錢

goal

FT 2:2 PK 3:4
國體會win

國體

客晉搞店 買左成2m

Gel

輕鬆晉

gel

二𣄽萬

嘉欣 皇9.5s
點睇？

2百萬

做咩屌小妹

下盤
客晉
Cashed

4m

收得錢

派水

國民

買左400m

cf球球勁ban 梗容易飛機

一陣皇馬買乜好

之前唔係利迷同多迷 咖咩
幾時有阿迷

買贏個隊

好似有少少心臟病發

痴撚線第1個
用20m助跑去射12m

買左60m
有錢食m記了

客其他

買0:0

快手啦 咁多位手足 可以睇到陣間場皇馬

多謝沙皮巴

阿迷世界第一

Ok跟

果場本身都免費有得睇

IU IU

我無買
btw wendy出左3.5/4s

認真mode

想要日本仔

沙皮巴派錢

Full team

求派錢買盤

呢場唔似1.5s

有冇人繼續支持IU料

唔係無敵水位，唔買

皇馬半大

Ky
今日重心有咩

去隔離講句支持IU既說話啦

上場咪又有波都唔去入

感謝沙皮巴

我都係講笑姐
不過我都覺細波

擔泥路連呢d垃圾波都無得出

用2000萬助跑

幾好，不過唔買

RM [-2]

等多陣，未返到

唔想計數喇

有牙朗點會唔去

沙皮巴打 今手有無出水？

有冇人一齊玩命 rm-2

日本仔會唔會俾阿朗完爆
日本仔踢唔到CF上場d打法架wor

696 d 猜波對皇馬黎講係屎
仲要3中堅
我一路打字一路聽到牙朗笑

夜d

無敵水位係咪今晚有場

皇馬角大？

今晚繼續同沙皮巴殺盡狗會

輸到2000

皇馬3.5b

鹿島鹿角點止輸一班波

期待沙皮巴再斬馬會

有咩啟示？

皇馬專姦弱隊 客-2問題唔大

Gunnnnnnmn

認真咩

半1.5大 全3.5大買唔買得過

沙皮巴入1000萬鍠冠軍 收息

買唔過 日本仔入唔到皇馬波 而皇馬呢隊閪波極可能1-2球就收手 比返d面日本條同殺上盤

所以到宜家仲考慮緊入唔入-2

留彈藥等今晚啦

請你立即找數！！

放過我啦😭😭

好想計數啊

巴打乖啦 找數啦

696連西乙都唔夠踢啦

696 sure win

重心一場

14/12 PSG 9.5s
16/12 Greuther [+1]
17/12 Roma [+0.5/+1]
Others:
Perth [+0.5/+1]
Crystal 2.5s
Wolfsburg [0/-0.5]
Sevilla 10.5s
80% corner: CF Granda 10.5s
18/12

Gamma 3.5 9.5s

想睇林鄭比人屌

真係正確答案唔中 其他反而中

拿玻里 阿記 摩納哥有冇同路

連莫蛇都玩我

摩納哥同路

馬會吹到咁行 不敗

阿記個盤同上次鏝對車仔果場差唔多

數學只有小學程度可以點算

Gamma 係咩？

你計數我話你知

1.09收息算...

同嘉欣場11.5s對左 信客會俾角

係咪泥個場

加碼

Gamma（大寫Γ，小寫γ，中文音譯：伽馬、伽瑪、伽傌），是第三個希臘字母。 西里爾字母的Г、Ґ和拉丁字母的C、G都是從Gamma變來

買左十蚊唔夠，再買多十蚊
咪gamma

計完

加碼呀

今日易左好多

干嗎

Kayan ANSWER
A= 2
B= 4
C=3
D=9
please dont forget to quote

35 10.5s
24 [0/-0.5]
Others:
33 3.5s
16 1.5s
25 11.5s

please dont forget to quote

成班放毒水
D有咩可能係9

樓上

咁你計到d 係咩, 唔好同我講你計到係9 please

唔好放毒，人地真係會買

C,D 同路
但A,B 唔肯定
係咪冇可能係雙位數

利申：唔識計

皇馬半大 -2 派錢

等睇跳樓

4962 18-12-2016
18:20 過關
3X1
入球大細
角球大細
半場入球大細
星期日 33 安德列治 (主) 對 奧伊本 (客)
細 [3.5 球] @ 1.68
星期日 25 熱刺 (主) 對 般尼 (客)
細 [11.5 個] @ 1.68
星期日 16 拿玻里 (主) 對 拖連奴 (客)
細 [1.5 球] @ 1.62 $10

$10.00

試下先

A得1/2揀咋嘛
如果a係1，b會係14
14代落去會太大
冇果個場次

受害者一號

please dont share on internet

搏皇馬1：3／0：4 波膽

皇馬3.5大
上呀

半大已死

鹿角 第一隊入球

無入球cashed

9.5s

即刻角球

跟10$先

今次第幾口

冇喇 夜晚先黎料

我都係買左50蚊

1:0鳩

Rm 1:0

皇馬goal
1:0

0:1？

鍠入波

秒輸

696算數啦

點樣半細呀

快到

搏一搏姐

有線個主客調轉左

入左都唔知 成班係到發夢

4球好啦呢場

幾靚696

唔係喎, 係馬會唔同

跪求rm大炒 冇買半大

我燒俾你

倒錢落海

4球加封角就夠

37

炒鳩佢啦

半大又死

半大cashed

差一球

696屌打皇馬

2c 角細已死

C朗廢到

憤青

banner

10$跟你

D角俾球證食晒

漢諾威串史特加盤點睇？

雞子大大粒

釣魚翁

平均十分鐘一角

鍠仲未大炒既？對日本仔都入唔到牙？

4c 停角啊屌

1/1.5大 cashed

停角未

都贏緊一球 打下邊爐咪算
唔好亂刷角

咪刷角呀屌你

Kayan 果條數點計

細注玩下

冰封角

實爆角啦今次

買完8.5 4c

半4全4

大家都贏唔夠一蚊

比d信心自己

岩

昆士柏流浪[0/+0.5]

半大啦屌

梅斯下盤點睇

你個名

幾時請食架妹

你影到c朗好樣衰

有靚仔過咩

頭先有張佢lamlam利 但我影唔切

冰角啦屌你

9.5 c s

今場唔想再見倒屍

成班皇馬球員好垃圾 12度著哂羽絨

入波我話你知

殺屍索羅 下盤

岩岩入行
交緊學費

咁都無半大去死啦
仲話r聯冠軍

Agger

皇馬成班甩左波就唔會再追

岩岩d反手狗而家開始驚

快撚啲整多粒啦垃圾皇馬

殺屍索羅

輕視對手會有報應架

係咁送

又對家

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

5c

2.5S

即刻狗衝

1:1

半大

696 其實真係踢得唔錯

牙朗西面

1000》6000》2000 買盤算啦屌

又係你呀巴打

半大全大！！皇馬cup兩球

696 強陣！

米燈ok?

嘩屌你半客都要輸 冇啦輸左今個月份糧....

到底皇平時係點炒西甲下游？

皇馬

半大 鹿島好波

追和就刷角一定

1:1 入先咪好囉

你幾時派我姐野蛇

半大中

半場1:1 11.5倍超高水

竟然半大

696>西甲下游

鳩！！！

垃圾朗

西超垃圾波，吊你係西甲炒下遊，好在鹿島識入波

屌你老母係都要5角完半

屌半客都要斷

696強陣

同禾對洗咩京

嘉欣here?

1.28 客w

開-2

垃圾皇

8.5細已死

-2 苦主

世界第一 696 真強陣

Molamola......好彩平時有蓄錢

準備好迎接IU料未？

c朗半場沖個涼 下半場屠鹿

696 thank you sir

7半角大?

有冇國米

有

殺c 索羅gogogo

696 頂住 輸兩球好啦

頭幾場 都唔係好識買 典算

買左3000，屌佢老母

和波12m

等你重心

鍠可以唔好咁廢？

國米上盤有冇同路

皇馬hea到

IU料已出

買少少國米算

串左皇馬3.5/4s

10.5細穩到

奈梅亨 第一隊入球

有bb加持

9.5s已死

推定玩？

9.5s頂到 我戒打飛機1個月

找咗數先

下半場開波

走數狗

推

咁實爆喇 度定下場

8.5頂到我唔打一年呀

已跟

你戒左一個月搵我幫你打都得呀

6c

1分鐘2c

皇馬刷角了

7c啦

刷角

7c
點補飛好

Cccccc

國米已死

8c

on9鍠

10.5 已死

696冠軍

比人追和就狂刷
船都跳路到

Waiting 12.5s

13.5 b 可以嗎？

買696等收錢

我都係等皇入波先

12.5s

冰封

1:2

豬撚死了

真馬輸鳩埋

哇…2：1

696 2-1

皇1:2

696 2:1

696 1:2

抵撚死屌你老母

封角 加入多粒

笑撚死我了

世界第一696

仆街皇馬

1-2

好快追和 2-2 跟住拉莫斯絕殺 3-2

696 強陣again!!!!

西甲第一

原本諗住買皇收息

真馬

日職世界第一

剛剛買就收錢

Gg

Gg啦
我個3.75細

Ky 14.5 s ok?

爆c ..

精英隊goalll

精英隊收錢

Allin皇馬冠

買埋

10'.5 s 898

我個12.5細呀

買左14.5

穩

梳 大家 我都係收埋先

25倍主勝

Nec

仲係10

All in jor 9k

強隊落後仲追角細

等你重新上路 別走

唔好

696冠軍2.8倍

真馬12m

皇12m

agger 等下埸算

鍠12m

皇馬有十二碼

12m

買左主勝 18倍

皇馬2.2反cup

炒埋啦垃圾唉

快走

60' C朗主射12m入
2:2

2:2

決賽會唔會又2：2

696冠軍6倍

唉屌

傳啦 c朗

3.5
9.5s
12.5s 14.5s

c朗好撚貪心

精英隊入多幾粒

好獨

國米唔聲唔聲都已經3角

傳中入硬啦

12c

12

預計23c完場

13c

唔敢再追角細了，皇馬係咁刷

買咩好

仲追

玩其他波啦

買左注14.5s 收左手了

15.5入左角大

精英隊手足gel頭區

國米角細

2000個場下盤

似冰封角

Cup未啊鍠！踢到咁比人笑撚死啦

卡昂讓梅斯 半一

屌佢老母一買就停角

offside

14.5s 頂住

整多4角

16.5 c s

精英隊收錢 未

12碼走唔甩

同意

16.5 頂

國米快啲同我入兩球啦

國米冰封

蝗入多球收工

幫幫忙

起身唔賭但lm

力頂

唔入波就刷角啦

一係就一開波唔好刷 一係就刷多d啦屌

696入波喇

你買咗好多對家

仲有10分鐘完場,鹿島鹿角冠軍仲有5.50

696 腳軟啦

等緊你重新上路

因為已經刷完

2:2end

真馬可否入多2-3粒

爆晒d角細 呃9人買角大 之後就停角

整多3角

真馬入未 你地時薪好高嫁 唔你要踢12m呀？

14.5s 力頂10分鐘

國米入未

精英1:1

加時先喎師兄

真馬唔贏全隊含撚死喇

Lm g持巴打 入佢老母啦蝗

精英半場都唔頂住

國米響都唔響

16.5b

唔洗頂了

14.5B 上岸

14.5 16.5

有冇加時定直接12m

有加時

應該直接

跟嘉欣又輸左！唔緊要！下次再黎！

696!

3:2好無呀鹿島

精英隊你仆街死啦不如

16

呢球入埋就好笑

呢球射同救都靚

國米有角未

17C

又差D

696

好彩無追皇馬角細

呢$1000抵輸啦屌你垃圾鍠

皇馬被禁屌 ？

696今日好勇猛

696禁屌垃圾鍠

屌, 未派錢買唔到16.5 big

世界冠軍球會盃
鹿島鹿角 @ 4.70

要贏呀鹿島！

拉莫C READY

黑哨鍠

咁都冇黃

黑

加時定12m

加

200K 請你一定要派我!!

8.5輸完 一路睇場波
入14.5 15.5 起返機

皇埸波真係唔應該玩

入啦鹿島
求

拉莫斯時間！！

賤種皇次次都係靠12m追和

696主場咁撚勁

係馬廢

1.07 入咗300蚊都輸

696 屌打皇

豬上盤同波強共5注又要追數

4倍入唔入好

但日職主場贏得3場好似係
696=日職利記 專殺強隊 輸比弱旅

屌你老母皇馬21蚊都唔比我賺，輸撚咗佢啦

差1c 屌

派me[/quote]

我行左啦，你呢

依d垃圾波唔買好過買
又要重新追數

ching傳奇名

Gaku Shibasaki + MU=

Agree
求水

我皇第5一水

球

邊隊先射？

CF

半大win 1800
15.5角細輸1400
係我on9

Missssssss

禾夫斯堡踢球者主場受讓下盤

得返200 求水

我都係亂買
真正嘅賭運 等其他巴打出心水

十卜但唔買

試手氣
史特加［0/-0.5］
般尼茅夫［0］

踢波仔

我朗 3-2

丙朗

97' 3:2

真馬3:2

屌又係丙朗

阿朗點解唔早d

史力加完全讓唔起

精英隊都係贏

國米1:0

國米第1球goal
仲輸馬皇注角細

搬泥茅ok

國米繼續

唉蝗唔爭氣

696中楣

我鹿

皇馬好茅

國米 ho ho ball

殺龍巴斯追和未

睇您開心得幾耐

索羅追和啦

薩斯索羅[0.5/+1]

可以

真馬4:2

丙朗戴帽

4:2

揮手區

我屌你鍠馬真係賤種黎

inter

加時先黎4：2

國米冰封角球

好憎馬皇

要追數

沙皮巴 貧巴 kayan

莎索追和，今晚J曼珠莎華J到射

咪再入啦 買左無第七球

賤種王

認同請分享

阿朗好波

特雷斯登

g持

輸剩200
等水算

世界球會盃緊係要刺激啲

分享

1.97

不分享不是人

想買鍠 收少少息姐 ...

索羅cu佢老母

反cup

國米刷c未

不了 國米再入就可以

索羅追和 快

不了 岩岩換入兩件
反cup

加時仲有幾耐

國米入多粒

真飛見人求索羅 比勒追和

八分鐘左右

小妹終於有得上場

蔣家旗？

慘豬豬

是但邊隊入多兩粒 然後猜下波is ok

G持莫拉達

茅夫典睇

垃圾時間

出水好嗎？
最後100

梅斯有冇同路

唔刷屍is fine

梅斯+0.5/1
同路？

索羅入呀

輸埋索羅得返100 求水

原來國米主大船？

戒左了

國米繼續冰

幾好

莫b啱啱嗰球靚，不過比人護空門

史圖家屌你老尾死賤種

巧橙

史特加真係輸

食屎啦 史特加

修咸

多謝各位，我拎到世界冠軍球會杯了

史力特作客邊讓得起，主孩有主場之利，有龍有。。下刪五十字

阿記X拿玻里X摩納哥
3串1

斷阿

我幫你叫

又要上水屌精英隊呢隊撚屌
正一仆街波黎

贏你就贏啦

史特加完全比人屌打

你比條生路啦精英西
Gogogo

信錯史特加

梅斯 施禾利 華域克 有冇同路

薩斯索羅追和未，見到你主場座無虛席，好多fans

修咸頓1:1 有冇同路？

可能係國米 fans 大家綠字 ok

國米比多兩角

時間無多啦 精英西

1:1先，下場你綠字OK

國米

追和國米先啦

2:0史特加

禾夫斯堡踢球者下盤cashed

執柒左佢啦 精英西

國米頂唔頂得住😭

頂唔住

精英隊入多球啦

停屍

入鬼到國米咩

莎索追和今晚J萬朱莎華，聽晚J羅蘭

國米入多粒呀

史特加 索羅

比勒費 反cup 啜葉劉粒lin 啜到粉

點會贏唔到啊
贏唔到降班啦屌

史特加返cup派500

留名

lm

國米比多角

國米唔係又差一角呀

冰封角球俠係唔係到？

比分都11好嗎

國米角大達陣

11好停啦

IU又爆一角

柏斯光輝 11.5 角球大
車路士 10.5 角球大
曼聯 2/2.5 入球細
CF格蘭納達 第一隊入球
飛燕諾 10.5 角球細
羅馬 11.5 角球細
獨立隊 9.5 角球細
CF阿美利加 10.5 角球細
薩斯索羅 10.5 角球細

拿玻里，尼斯，烏雞尼斯三隊主勝賠率都好似幾穩陣

國米紅

國米補時先紅左

比個連c雅

完未

完場plzzz

第一代公廁 扺索羅贏唔到

Southam

格羅0根-1點睇

呼 頂到氣咳

11好完啦屌你

same

柏斯光輝 11.5 角球大
車路士 10.5 角球大
曼聯 2/2.5 入球細
CF格蘭納達 第一隊入球
飛燕諾 10.5 角球細
羅馬 11.5 角球細
獨立隊 9.5 角球細
CF阿美利加 10.5 角球細
薩斯索羅 10.5 角球細

仲有冇人要IU料

沙皮巴今晚有無重心 今朝到依家輸左成500蚊

LEMON

要

今年係2016年

修咸頓作客係送分童子黎，比侯城反勝，比水晶宮大炒，今場買般茅實無死

跟左對家 多謝